高普推謝四做接班人

【Now Sports-體育】英超利物浦領隊高普認為，神奇隊長謝拉特會是理想中的接班人。

前利物浦隊長謝拉特（Steven Gerrard）現時執教格拉斯哥流浪，已多次公開表示，終有一天會回歸任教前東家。

「如果紅軍明日炒我，杜格利殊或者是取代我的第一人選，但最有可能仍是由格流挖角謝拉特。」德國籍主帥高普接受雜誌《442》訪問時表示。

「如果你問我意見，我會說謝拉特是繼承者，他需要我幫忙的話，任何時間我都願意出手。」這名合約直至2022年的紅軍主帥續說：「我不是天才，不完美，但會付出100%。我不是妒忌的人，如果有人需要我幫忙，我一定會幫。」

39歲的謝拉特踢而優則教，帶領格流75場，取得44勝20和11負，目標是推倒些路迪的蘇超霸權。

圖片來源 : ©AFP

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

不了

以德報怨？

等睇場邊睇波緊張得滯跣左入場撞到個波比對面反擊失冠

反對小圈子選舉

遲早既事 但想高普教多幾年
拎埋聯賽先走

願榮光歸謝四

有咩怨

怨婦利

即係今季走得

謝四教到格流啲球員咁喎

又來謝拉特vs林伯特

你個跣得咁真個個都識架！

好正，睇波果陣既球員慢慢做哂教練

你做未

下個到朗尼

佢點睇都唔似教練

1月做打比郡教練+球員

唔覺今年贏到 戰線一多就收皮
後備點都及唔上曼城

帶隊call g